唔需要再嘗試拉攏所謂有良心嘅警柒

由立法會嘅開始嘅衝突
到演藝對出嘅失控
直至警署外面
警察嘅行為 情緒 目標都係一致
對峙嘅時侯舉高手都照打
灣仔一路上 無論隔住欄杆 定已包圍嘅時候 都不停用粗口同示威者對罵
義士被捕期間 更加刻意忽視感到不適嘅示威者
有人暈 "暈呀? 由佢自己行出黎"
用長盾包圍示威者 製造狹小空間 同示威者講 "透唔到氣點解仲帶咩口罩呀?"
期間仲一陣陣恥笑聲
每隻如是
請問你仲信唔信有良心嘅警犬?

轉自高登

香港警察對示威者施暴
終將面對歷史的審判

相關報道：《自由時報》

本報訊〕外電報導，上週受命與示威者武力對抗的烏克蘭鎮暴警察，昨天部分警員出現在西部城市利沃夫（Lviv），集體下跪請求原諒。
據報導，這群警察昨天返回家鄉利沃夫時，在台上跪下請求原諒。這群警察強調他們沒有殺害或虐打示威者，仍得不到當地民眾的原諒，更有民眾不斷高呼「羞恥」，宣洩內心不滿。
不過，東部俄語區對亞努科維奇被推翻、親西方派接管政府仍深有疑慮與不滿，23日上萬人示威要求俄羅斯介入，臨時總統圖奇諾夫（Oleksander Turchinov）警告，「烏克蘭部分地區有非常危險的分裂主義跡象」。

烏克蘭鎮暴警察昨天部分警員出現在西部城市利沃夫（Lviv），集體下跪請求原諒。

這群警察強調他們沒有殺害或虐打示威者，仍得不到當地民眾的原諒，更有民眾不斷高呼「羞恥」。

仲有一個鎮暴 肥矮毒柒
大叫"你講乜撚野呀 出黎隻抽呀屌你老母!"
嗰下真係好突然 同黑社會一啲分別都冇
一班擁有裝備嘅黑社會

第一 自己友比人扯入去一定要救
第二 黑警逼上黎一定唔可以向後退
第三 要有受傷同食胡椒既覺悟 一係你唔好企最前
第四 前線人員盡可能拎走黑警既裝備例如盾牌
第五 必要時要反擊唔好一味捱打

利申 發夢見到d人咁做

心灰意冷既人唔該諗下6月9點解要出黎
我地出黎唔係罰企唔係鳩行
我地要徹銷逃犯條例
唔該keep住你團火 唔徹銷 唔擺休！
6月12請大家再出黎！